[回帶撚]一人一篇好笑潮文

歡迎大家出招，我先拋磚引玉

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走Seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

屌又黎李斯

我本來唔食煙，但今日都買左兩包

買來派比D煙剷食

見佢地咁慘, 加個十幾蚊一包, 就好似殺左佢地老母咁,
鬼殺咁嘈...

我心諗, 唔撚係化, 班煙剷一定好撚窮,
咁撚大個人, 無錢就唔撚好學人食煙啦,
仲要起度鬧政府, 屌你老母你無錢食鮑魚咁D鮑魚使唔使減價呀 ?

咁我就做下好心, 買左兩包煙派比街邊D煙剷,
D 煙剷個撚個都狗衝埋來拎免費煙...
睇見佢地個樣就好笑, 成個乞兒咁
我就用左一百蚊都唔使, 就見到成班煙剷好似乞兒咁寒寒酸酸問我拎煙食

佢地拎到支煙之後好撚開心,
即刻堆埋垃圾筒傍邊開餐...

乞兒真係乞兒, 有野食都要起垃圾筒傍邊食....

等我下次買多幾包煙派比煙剷, 再享受做善長既樂趣先

是咁的，我正話報左一百米賽跑，已經去到起點線準備，

一聽到槍聲已經起勢係咁跑，一路跑呀跑，

咦點解起步會係槍聲架？嘩屌你原來係條友用槍冧友，

痴撚線架，我不停跑，見到前面欄杆下面係軟地有得走我就諗住跳落去，

我齊！一跳轉體三周半直入壓埋水花，評判都企哂起身拍哂手掌話俾10分，

之後仲話頒金牌俾我，我聽到之後搖搖頭潛翻落水，

一路游，游岀大海，之後個漁夫問我要唔要咸魚，我話我好肚餓，

咁個侍應就走埋來問我話加多兩蚊就有喜力，

唔加就得藍妹，我好豪氣叫左一打青島，飲唔哂，

然後一野掉左哂d樽出去，格離d人驚到瀨屎，仲喊哂口話d樽有生命，

真係痴撚線，我怕佢地痴起上來會傷害我，我撻著架車就即刻踩行油，

架車蓬蓬聲，引擎響到聽唔到，架車無郁過，我落車，

問企我格離個個邊到係金色海岸，識唔識姓林既，佢打左我一身，

然後話自己叫呀麟，我唔夠佢打，因為我笑到無力，

佢話我痴線，9唔撘8。我逼佢陪我去金色海岸，話唔去就繼續笑9佢，

行行下突然唔見左佢，我去左報失，警察叫我唔好一分鐘入面問咁Q多野，

我火都來埋，屌你老母高登個死人搜尋器，一分鐘serach得一次，

有時打錯字淨低個50秒你都咪話唔頭痕，

做咩好，睇套AV先？到我開到喇。個50秒就過左，

你話我做邊樣好先？下？你搞到我好混亂呀！

我望住搜尋兩個字，再望下個鐘，咦，我夠鐘食藥喇喎

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

睇嚟無咩人捧場，自出多篇

話說平安夜嗰晚，我約咗我女朋友諗住出街行下食下飯。咁嗰晚佢放咗工就嚟咗我屋企沖涼換衫準備一齊出去，我一開門佢就話好肚痛要借個廁所嚟屙屎，咁我就由佢喇! 點知佢屙咗勁耐都未出返嚟，我就問佢咩事喇! 原來佢屙屎屙塞咗個廁所，喺到煩緊點算，我笑到仆街! 就叫佢出一出去，等我攪。

佢就好尷尬咁係咁Say Sorry，我一路通廁所一路笑到仆街!我都係第一次見人屙屎屙塞個廁所!

其實本來都無咩問題，但係我衰多口講咗句:「呢件事證明咗你唔係靚女。」

佢就問點解? 我就話:「因為靚女係唔會屙屎!梗加唔會屙到塞廁所!哈哈哈哈!」屌你我真係笑到癲!

點知就係咁激嬲咗佢，全程都唔出聲唔理我由我喺到單機，我出盡奶力哄佢都唔肯理我。

我死死氣咁話:「對唔住呀......你要點先肯同我傾返計呀?」

佢終於肯理我，佢就指住玩具鋪一隻「比卡超」，就話:「由呢刻開始，你要扮比卡超嚟同我傾計，如果做唔到或做錯我就呢世都唔理你。」

屌你扮比卡超? 我女朋友低B就係人都知，但就經常爆出令人難以接受嘅要求，所以唔係好多人頂得佢順。

「哈!咁你搵岩人，唔好話要我扮隻比卡超，扮數碼暴龍都得呀!」咁通常我都會同佢癲下。

佢即刻作一個嬲嬲地嘅樣話:「扮比卡超呀!」

「比卡!比卡! (OKOK)」就係呢番說話開始，我就開始同自己講，我係一隻比卡超。

行咗一陣，女朋友終於問:「話時話，今晚去邊到食?」

「比......比卡超? 比卡比卡比卡! (嗯......薩莉亞? 間野又平又抵食!)」 我將心目中想講嘅說話鳩UP講出嚟，等佢唔知我講嘜春而知難而退叫我正常返。

「薩莉亞? 好呀! 最緊要平呀!就去喇!」說罷，女朋友就繼續拖住我手行。

屌!? 知我講咩嘅? 佢鳩估咋? 於是我就開始試佢!

「比! 比卡超比! (喂! 屌你老母!)」我就試下講下粗口等佢有咩反應。

嘩!一講!佢即刻甩開我隻手，好驚訝咁問我:「你做咩講粗口?你同我講呀?」

我流哂冷汗，即刻死死氣話:「比卡比卡!比.....比卡比卡超! (唔係唔係!我......話緊我老細姐!」

於是佢就一臉懷疑，但都繼續拖我手行。嘩屌你!佢真係識聽架!痴線架!

去到薩莉亞餐廳，佢就話去廁所先! 佢走之前叮囑我繼續做返隻比卡超! 我仲好撚過癮咁伸隻OK手勢仲扮哂低能咁話:「比卡~~~~(OK~~~~)」

係我睇緊餐牌時侯，個侍應走嚟問我食咩。我正想講食咩時......諗起女朋友嘅叮囑......

即刻淆淆底，屌! 如果我繼續扮隻比卡超，個侍應點睇我? 可能陣間攪到好大件事，成間餐廳都會圍住我睇下咩事! 但唔扮嘅話......女朋友分手都似......

我望一望個餐牌，好撚醒咁指住個"B餐"，然後話:「比!(B!)」可能同音，佢聽落無咩太大問題，最後我嘜鳩都點哂B餐。

女朋友去到廁所返嚟，我本來想笑佢有冇屙爆人地廁所，但見佢今晚咁認真，所以都係算。

呢餐飯一路食一路傾下啲閒話家常，當我不斷比卡比卡比卡超時候......我開始發覺身邊侍應同身邊嘅食客都用一個奇異目光望住我。

「比!比卡比卡超?比卡超!!比卡比卡超比卡!! (Hey!不如放過我喇!我知錯喇!我唔想再扮比卡超!)」我覺得我再扮落去，身邊嘅人都笑鳩我。

女朋友一邊低頭繼續食一邊說:「一日未到12點，你一日都係隻比卡超。」

我聽完後有啲無奈，我望一望身邊嘅人，係佢地眼中可能真係見到我女朋友同隻比卡超食緊聖誕晚餐......

食完飯，去咗沙田新城市廣場空中花園睇下燈飾，去到勁撚多人排隊!嗰下先知中伏，但女朋友堅持話要睇，咁我唯有同佢排隊。

一路排隊，佢就係咁撩我講野，我就不斷回應佢.....

我發現排喺我地前面對情侶時不時轉頭望下我地，我仲聽到個女仔同男仔講:「你睇下人地喇!人地肯扮比卡超哄女朋友呀!」

個男仔望一望我，然後一臉鄙視目光，好似不值我嘅行為。唉，同志，我都唔想。

一路睇燈飾我一路都好灰，我覺得我無哂尊嚴，係男人嘅恥辱，但我望一望身旁女友，除咗佢低能之外，其實真係好好......只係有時侯有啲要求真係好難令人接受。

唉，上次叫我用「摩斯密碼」嚟同佢溝通，今次要我扮比卡超.....下次又唔知要我做咩......

愈諗愈灰，突然女朋友捉緊我手，好溫柔咁講:「多謝你，一直都陪住我身邊。我希望你可以一直做我隻寵物小精靈，永遠一齊。」

我聽完後，即刻覺得好感動.....眼淚忍唔住不斷湧出嚟，我緊緊咁握住女朋友隻手講:「比卡......比卡超!(多謝.....我愛你!)」

突然間，眼淚好似流得太多，所有野都好似好模糊咁......開始咩都睇唔到.....

「比卡?!比卡卡超!!比!比卡超!? (點解!?我睇唔到.....Hey!你係邊?」

「比!(Hey!)」

「比卡超! (你係邊!)」

......
.....
....
...

一覺醒來，我呆呆咁望住天花板，留意到自己眼淚流了很多，我定一定神.....

望一望個日曆，2016年1月7日。

我先發現原來一切都係發夢......

等我仲以為搵到一生中最愛......

我慢慢起身站係窗台前，涼風吹來，帶點濕氣，似乎冬天已經結束。

我腦海仲不斷回味剛才嘅夢......

我用盡所有力吸了一口氣，然後對住窗外大叫:

「比卡超比!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!(屌你老母)」

有時侯激嬲女仔/女朋友，男仔都會用盡方法去哄返對方開始
男仔人生其中一個on9時刻可能喺呢刻，各女士們請好好珍惜呢個時刻。

不過如果你問我拍拖試過比女朋友叫過扮咩...哦..我記得..個次呢...佢呀...佢.....

拍拖?咩黎?女朋友?食得架? 比卡超比!

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

上次去一個巴士站隔離個草場鬥鬥下波有個著左對釘booto既阿婆行左入黎話要跟隊
我地聽到得啖笑 但費時俾道德撚話唔敬老就俾佢入黎企下 個阿婆入到黎淨係企係度妹下妹下 d人見到都唔諗著mark佢

但係雙方實力平均 你一腳我一腳 踢左十幾分鐘都冇波入 冇耐有架巴士駛緊埋站 個阿婆即刻變晒臉色 向著我大叫俾波 咁我見到佢個樣好似就黎爆血管咪傳個波俾佢

仆你個街個阿婆一上腳就係咁推個波 對面兩個後生仔見佢個勢咁勁即刻頂著佢 點知個阿婆踩單車過左佢地 對面剩低個見到唔對路就唔敢落腳 阿婆諗都唔諗就變速再人球分過條友 阿婆形成單刀形勢 個龍想衝出去撲低阿婆 阿婆即刻黎個拖舟式轉身過埋個龍射入網

點知仲未完 個阿婆全速跑去門口拎返起袋橙大叫等埋最尾上埋架巴士 成班望到o晒嘴自愧連阿婆都不如就執野返屋企

平日出街不難發現鳥兒滿天飛
鳥倦知還 飛到累硬係歸巢歇息
樹上既鳥巢就是牠們唯一的家
當天氣太惡劣
係打風落大雨既時候
樹蔭當然不能百分百阻擋暴雨既吞噬
平日從鳥巢傳來的吱吱聲彷彿被狂風奪去
其實鳥兒是否仍然安然無恙？
還是老早已躲至另一處？
請幫解答一下

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方,
搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水,
忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet,
我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎),

佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦
then 我死忍爛忍, 忍到個加油站.
但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿,
所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候,
用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎,
呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味,
我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係.
不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,
車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填.
我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地,
叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很,
我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到,
我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采,
我痾ge時候, d其他人都訓曬覺,
不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外.
可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎,
痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬.
但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴,
有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊?
我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車,
話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

幸福賓周與可憐賓周

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。
本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。

本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的命運，而不是講我條撚。

潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。

賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓周"。

有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太"正"，她們認你們這班性苦悶男人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和咸濕網友發動"性戰"，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女個西出水和叫床。

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...
我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要IP6...之後我就同佢出左IP6.重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....
尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部IP6出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個十二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....
嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

見到巴打分享係地鐵捉拿色魔既經歷，其實我都試過，已經係三年前既事

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔Hi云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人Hi緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

話說當年有高登仔問點解食雲吞撈會送碗湯，
當時無無聊聊嘅我忍唔住留咗個言：
「呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「Hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你」

少不更事嘅我無估到高登威力咁大，直到後來我認真想搵個起源，
仆你個街搵嚟搵去都係搵返呢篇勁嘢，連OPEN RICE都有人用「一乾三濕」呢個Term，
我真係好後悔，兜出公海竟然中返自己伏，
所以我決定認真去搵返呢個起源出嚟。

我嚴選咗兩間香港都幾出名嘅雲吞麵店，膽粗粗食完麵問下鋪頭啲人，
第一間係深水埗，當我問完呢個問題後，阿姐不耐煩地望咗我一眼，
「咁你係咪唔飲呀？」佢一手已經拎住我碗湯，
「唔係，我想問點解會有呢碗湯啫。」
「撈麵咪有囉！」阿姐大大聲答我，
「咁點解撈麵會有碗湯嘅？有冇咩歷史典故咁架？」
阿姐靜默幾秒，好似望住個精神病人咁呆望住我，
「咁你係咪唔飲呀？」佢又拎住我碗湯，
就係咁，我無謂同阿姐無限Loop落去，俾錢就走佬。

第二間係元朗，聽講仲好老字號，果然裡面裝修都好似回到七十年代，
麵店入面啲師傅真係一睇就知係新界原居民，
通常阿叔特別多嘢講，仲懶係連張檯都吹到啲典故，
於是我走埋去，深吸一口氣，
「唔好意思，我想問呢，點解食撈麵一定會送碗湯嘅？」
個阿叔抬起頭望我，頸上條金鏈仲粗過我條皮帶，
「撈麵乾，咪俾湯你濕濕個嘴囉！」
「咁呢個整法有冇話咩典故，或者幾時開始有呢個傳統？」
「我八歲開始跟我阿叔整麵，貢多年都係咁架啦！」阿叔開始有啲唔耐煩，
「係咪潮州麵先會有呢個傳統？」我死纏佢唔放，
阿叔望住我，個樣有少少燥底，
「你去食茶記、食西餐夠有杯茶俾你啦，你唔問下佢有咩典故？！」
我一呆，心諗阿叔又有啲道理，
之後我就俾個阿叔趕走咗。

連問兩個麵店都係咁嘅結果，我開始懷疑，呢個根本就係一個傻的嗎問題，
挑，人地口乾咪問人攞碗湯囉！邊嚟咁多故仔呀！
一諗到自己又Seven咗，我就有啲唔開心，
行行下我又行入咗間雲吞麵店，我雙目無神地點咗個雲吞撈粗，
MK造型嘅店小二扔咗碟麵俾我，我茫然地望住兜麵，
我睇唔透，究竟呢兜純粹係一兜普通麵，定係一兜有情有義有血有肉嘅絕世好麵，
「究竟……….撈麵呢碗湯係點嚟嘅……」我自言自語，
MK仔聞言望向我，然後露出一個笑容，
「你係今日第三個問我呢個問題。」MK仔突然有種莫測高深嘅感覺，
「願聞其詳！」我興奮地說，

「嗱，呢個係舊時廣東人o既傳統，以前d面店講o既係「一乾三濕」…………」

呢篇好耐冇睇
睇完真係好似痴痴地咁

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

下一站金鐘
前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

早幾日同條女去左日本玩,
同佢又去新宿買手信, 又去有馬浸溫泉,
返到去酒店已經累撚死, 咁咪上床訓囉,
點知條女又玩未玩夠, 想玩D新奇又刺激既野喎.
咁見難得可以陪佢去日本玩, 咪陪佢玩下囉,
佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎, 原來佢想玩井字過三關. 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲,啦,
頭幾舖我都扮下認真同佢玩, 間唔中輸下當俾佢開心下啦,
點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我, 話我玩得唔認真喎.

屌佢老味真係火都黎, 即刻轉身射個三分波!!
之後佢又好似唔憤氣, 係個LV袋入面係咁摷, 都唔知佢摷乜撚,
摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎, 估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊.
個卡路左拎住個波可到角球旗, 屌佢老味我都未準備好,
卡路士已經開左角球, 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到,
成個香蕉波咁一野彎入左, 真係服撚左佢.
好彩先前我入既係三分波, 而家三比一!!
諗住自己有兩分係手有優勢啦,
佢又伸隻手入個西度係咁摷, 今次又唔知佢想點喇,
摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎, 嘩, 屌係個西係叮噹百寶袋咩!!
已經心知不妙集中精神去應付,
當我去搵我塊球拍時, 舒拉寶娃已經開左個波,
你老味我拍都冇唯有用手接啦, 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛!!
唔洗兩秒個波已經去到眼前, 咁我出手啦,
個波我就掂到喇, 不過就勁撚到呢, 打到我手掌都就斷咁滯,
仲搞到我原地轉撚左幾十個圈. 就咁俾佢入左個ACE波,
俾佢拎左十五分, 而家三比十六!!
屌呀!! 十三分要追, 真係追撚死人咩!!
你有係既百寶西, 我都有我既龍殊,
拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願,
神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我, 真係多撚謝佢啦.
我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎!!
我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水, 我都理撚得佢!!
奧蘇利雲果然冇令我失望, 一CUE打出147分,
全場都拍撚哂手掌!! 而家一百五十比十六!! 我睇你點追

今日見d同學成班圍埋一齊講野,我想搭下嗲,點知佢地話我講野1999=.=
我話:你班on9仔緊係聽唔明我講乜啦,我智商300,所以你地同我溝通唔到姐
然後其中一個同學聽到之後話: 哦...原來我地智商差成200咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知佢地竟然話我弱智仔, 仲同我講:我地呢度每個人既智商都係500以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢地咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<, 我決定唔讀中三啦,以後日日上高登屌你地

臭你又奶
升中四了
Ip都唔使check
屌⋯⋯嬲
酒吧尿兜
牛奶公司
Diu no Chinese
美極
學生妹
Jarjar 聲
焗豬期貨

好多

老細以時薪港幣十五蚊招聘員工:
英國人向政府舉報懷疑有人非法聘請奴隸，香港人開始研究應否為最低工資立法但又擔心公司因要達到最低工資要求而倒閉

老細要求準時上班可惜當天鐵路系統發生故障:
西班牙人向老細要求請假半天並到Starbuck嘆咖啡，等鐵路回復正常再施施然返公司，香港人蜂擁衝出地鐵站揾車搭，有人更因爭的士而發生毆鬥

老細於下班後以email+whatsapp瘋狂轟炸員工並委派工作:
德國人考慮立法禁止僱主於工時外以電郵或社交網絡騷擾員工，香港人秒回老細表示明日上班前將工作完成並會提早一小時將file交到老細枱頭俾佢準時九點開會用

老細要求開OT並提供1.5倍人工作為補水:
意大利人拍枱向老細表示采你都有味並立刻執嘢準時收工，香港人向老細叩頭讚美公司闊佬並表示願意加班至凌晨十二點

老細拒絕加薪要求:
加拿大人開始按章工作並威脅發起野貓式罷工行動，香港人表示做人不應斤斤計較應為公司大局著想，因為老細已經俾咗好多機會大家學嘢，要感恩

老細因管理不善導致公司虧損，然後以精簡架構為由裁減低層員工以及凍薪並取消年終花紅(管理層例外):
美國人向老細集體訴訟迫使公司庭外和解，得以復職並獲得天文數字賠償，香港人表示自願減薪三成並做埋隔籬位嗰份哀求不要被裁

老細要求更改合約增加每週工時:
法國人聯同工會發起全國大罷工並演變成暴動，香港人詢問老細可否於星期六全日上班以減輕每天工作量，老細同意但提出每日午膳時間須縮短為45分鐘

老細強迫員工轉為自僱:
台灣人聯絡傳媒公開老細惡行並發起全台杯葛黑心企業，香港人發起傍晚六點收工後穿黑衫於公司門外默站抗議

老細要求全日24小時on call，無償OT，取消每日午膳時間，去廁所要打卡，遲到早退扣人工兼病假要扣annual leave:
日本人: 我撑不住了，要去自殺
香港人: 這好像有點不合理

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

竟然冇呢篇

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

腎者之石

好好笑 好似發緊夢咁

小巴潮文

最好笑都係一乾三濕，其他好多都假膠味重

刮肛毛都冇？

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

又消費高登剩餘價值

以前舊登潮文好多都好正
好多文筆好到做作家都得

是咁的 平時一大早起身見到新聞小珍報新聞 我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮 但為求對小珍既尊重 於是我特登谷左五日唔打飛機 諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial 今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦 一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液" 我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok 就黎顏射佢既時候...Auntie 電視突然轉左做當奴曾 我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔拎番 於是一路嗌：哎呀，HiHi啦，Auntie，呀...呀...呀...呀...呀... 就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到 HiHi，而家仲好拎興 ，早知下次定住個畫面先射 還番我谷左五日既精兵俾我呀

唔好笑 但又幾好睇又有深意

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

連登除咗李斯有價值外 已經有乜又好睇又好笑

留名睇打邊爐食唔到辣

呢篇野如果而家先出實比人話尷尬

大家好，我係修理蛋。之前達叔已經介紹過我架啦，但係我都想同大家講下我同達哥既認識經歷。我就出生係一個好貧窮既家庭，不過呢我既童年都算開心既。我雖然係獨生子，但係我都會自尋娛樂，我就成日學阿印度佬咁用火腿吹暖佢，但最後都係唔成功。我阿爺個仔就好唔生性，將佢畢生既積蓄大概2000蚊借左比佢個朋友去買40寸LCD電視。而佢個朋友由頭到尾都無還過錢。我地屋企既經濟徹底咁崩潰左，我唯有放棄我既學業去賺錢。我就係一間修理舖到打工，係一次偶然既機會下，我撞到美麗動人既達叔。佢話:「How are you?」我就話:「I am fine thank you and you? 」然後佢就話:「I am fine thank you and you? 」呢個對話持續左一個鐘。達叔見我咁可憐，佢就攞壞左既微波爐被我整。我用左九牛二虎之力，係一分鐘內整好左。達叔嚇到病發，好似係龍亨街市個個婦人咁嚇破膽。達叔俾左＄200我，仲請我去酒店食菠蘿炒飯同西炒飯。達叔話呢間酒店既菠蘿炒飯係用新鮮菠蘿炒既，仲會用菠蘿裝住D炒飯。咁我就問：「咁西炒飯係用咩炒架？」達叔就無答我，只係笑左笑，咬左一下嘴唇。係我地食完飯搭緊升降機時候，突然高速下降，達叔好聰明，教我點樣保住條命，佢就話:「一陣我會聽回音，我數321我地就一齊跳，然後踩牆啦！」嗡嗡嗡嗡嗡「D回音越來越大啦，準備，3，2，跳！」我心諗：點解達叔無數1既？不過最尾我地都安全無事，D消防員見到我地絲毫無損都好驚訝。達叔就想我今晚都會有野食，所以佢就同我去買D漢堡包同埋Pizza。達叔問我想食咩漢堡包，我就問達叔有咩好推介，佢就介紹左三種充滿香港特色既漢堡包：就係痴漢堡，香港腳漢堡同埋蓋世堡。我之後就話咁好啦，就要呢三個啦。達叔買完pizza比我之後，用自己研發既切Pizza技巧，好完美咁用風車形切好左個Pizza。我地道別之後，就再無見過大家啦。我最近聽我朋友講達叔係直播緊既時候提及我，佢就話擺隻微波爐落隻蛋到叮。我真係好感激達哥幫我做呢個植入式水餃，令到好多人都認識我，多謝你啊達哥！！

講開香港公共小巴司機，我覺得真係勁過麥拿倫車隊...............
淨講圈速一定係小巴佬勁，
但講好灣，一定係巴士佬，尤其係渣港島半山，赤柱及海洋公園線果D，
但小巴佬能夠用架小巴做到飄移喎~
據路透社引述，香港小巴佬對秋明 AE86 睇法："86 呀 ? 不外如事!
跑嬴我架 Toyota 小巴先講啦~"

而家有d小巴咪有顯示車速既表係門口隔離，
超速會響個隻，但係次次響到爆都冇人理，
每次一片彎d人就會望住個表，淨係睇住佢響，
好搞笑

大家有冇發現佢地唔止行車快? 上落客都快ga
有時見人夜晚撘Van仔，
司機永無停定比D 客上車，往往要人地自己助跑幾步，
架車開定門駛到埋 o黎果陣就順勢跳上車，
當司機大佬"feel"到你要有其中一隻腳係踏左上車時佢地就即刻地板油去，
而上左車之後亦甚少需要用自己既腳力行去座位，
因為佢一加油時，架車 o既衝力已經將人"fing"到去最近既座位上，
緊緊既將人背隻黐晌椅背上面~
同樣地落客時，D司機永遠唔使拉開門手制，
佢地既車速加上急停已經可以將度車門彈開，
個客就因為急剎既衝力好自然會由車尾被"送"到車門位置，
跟住快手比錢然後跳車，個動作十足十第二次大戰美軍第101空降師，
所以搭得多小巴可以做雷霆傘兵
同埋大家記住，以佢地既"效率"，上車果陣你已經要準備定哎"有落"~
而落斜小巴指定動作就係: 左手推空波，右手扭汰，
真係自己渣都唔敢咁快落斜呀~

仲有而家發覺D小巴成日界 civic，
D小巴佬將架 Toyota Coaster 調較到變左 ----
"Toyota Coaster integra Type R"
civic 咁就收左皮~

小巴佬使乜空氣動力學呀?
小巴佬使乜定風翼?
小巴佬使乜大包圍?
小巴佬使乜19吋合金鈴?
小巴佬使乜VTEC?
小巴佬使乜快cam?
小巴佬使乜大尾牙?
小巴佬使乜氣蕉+中至尾喉?
小巴佬使乜防滾架?
小巴佬使乜咬牙避震?
小巴佬使乜米芝蓮?
遇著小巴佬Type-R行埋一二角..............
如果我識寫game，我都會寫返隻"crazy van"， which made in Hong Kong

最後，我建議D小巴全部都要加裝跑車坐椅及五點式安全帶，
一黎可以俾番乘客少少安全感，
二黎可以當係香港特色放係旅遊指南推介，刺激旅遊業。
不過就唔可以係未來迪士尼的路線上實施，因為遊客們乘坐過後，
將會令他們對高速麻木，乘坐過山車時將會冇晒feel~
小巴佬 ，簡直就係香港的冼拿，
真係服到五體投地

最近我犯下了人生中最大的一個錯誤，現在把經驗告訴大家，希望大家能從中吸取教訓，這一切都要從我拉便便的問題開始說起。

首先聲明，我並沒有便秘，也沒有拉稀，隻是在探討技術上的排便問題而已，我的肛毛太長太濃密了，每次拉便便總有一些沾在毛上面，這些殘便粘的很牢，這讓我非常不爽；我必須用紙清理我的肛毛；但這是個技術活，因為看不見我的屁屁，清理肛毛的時候經常會把屁屁其他地方弄臟，還有一個方法是用很多紙把整個屁股仔細擦一遍，這樣做的後果是紙用得太多我家馬桶經常會被廁紙堵住，這個問題困擾我很久，經過深思熟慮以後，我想到了一個好點子，這是老子的屁股，老子的肛毛，我的地盤我做主，為什麼不把肛毛刮了呢，這樣我的大便不就可以流暢排放了嗎，我腦子裡不禁浮現出金黃色的啤酒從酒桶裡潺潺流出的美麗景象。

但後來的事實證明，這是一個非常錯誤的牛B想法，那天晚上，我坐在毛巾上，開始用廉價的一次性剃刀刮肛毛，這是我人生中第一次刮肛毛，技術難度實在不小啊！

首先我要小心翼翼地把屁股分開，從屁眼到臀部，從內向外刮，時不時的我還要用毛巾清理刀片上的肛毛，還有沾在刀片上面的不明粘液，漸漸的，我的屁股和屁溝，就像小寶寶那樣光滑細嫩了，終於完成刮肛毛的偉大工作了。

我放下剃刀，開始檢查我的成果，哦耶！我整個屁股肛門附近現在就像象牙一般光滑，感覺真是小清新屁股啊！我的肛毛煩惱問題應該再也沒有了吧？！望著毛巾上剃下來的那堆肛毛，我欣慰而自豪地地笑了……

但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的價值和原因，失去肛毛以後才懂得珍惜，當刮掉肛毛以後我才感受到肛毛的寶貴……

刮完肛毛的第二天，是一個陽光明媚的日子，我高高興興地唱著歌兒去上學了，爬了幾個樓梯以後我開始出汗，然後覺得有點不對勁，因為沒有肛毛，屁股上的汗都留到屁眼那裡去了，我下面都濕透了，走路的時候我的兩瓣屁股因為汗液而滑來滑去，本來我想去廁所弄乾，但是要上課來不及了，隻能等它自然晾乾，沒想到屁股晾乾以後，屁眼附近卻留下了 一層大便一樣殘留物，把我的屁股都粘在一起了，最要命的是屁眼開始癢了，我艸，就好像一萬隻螞蟻在屁股上爬來爬去，我很想把手伸到褲子裡去抓我的屁股，好好爽一下，但是旁邊人太多，我忍住了，就這樣我一路跑回了宿舍，不幸的是，因為是跑回來的，我又開始出汗了，我的屁股又開始滑來滑去，於是，我脫下褲子，拿出了電風扇把屁股對準電風扇，準備吹乾；但是，當我掰開我的兩瓣屁股以後，從我的胯間猛烈地散發出一股惡臭，味道散發得很快，附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了，我自己最慘了！

」大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上，我都快吐了，更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了，我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上，心裡湧起了一股澹澹的悲傷，他媽的，看來老子要這樣過幾個星期了，直到新的肛毛長出來為止，我艸，沒過多久，我又發現了肛毛另一個重要的作 用，我想要放屁，但是放不出來，沒有肛毛以後屁眼閉合得很緊，就好像真空包裝那樣，就這樣屁放不出來，在我屁股裡竄來竄去，像一隻迷了路的老鼠，更糟糕的還在後面，過了幾天又粗又硬的肛毛茬長出來了，想像一下你屁眼坐在釘板上的感覺吧！有時候，我望著窗外沉思，為什麼我不跳下去呢？摔成一個肉餅也比受這樣的折磨好得多啊!所以說我親愛的朋友們，千萬不要刮肛毛啊!

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

我記得好似有張圖

聽達哥讀仲好笑

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

冇左開頭嗰啲大字

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve.
根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

竟然無 浴室沒有人 水是我開的

又貼高登野但又要上連登

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源
講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心
如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。
咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版
令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊
以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

龜頭小嘴個篇故寫得幾好，可惜爛尾

呢排聽聞有間野叫sunshine彈起，咁早兩日出左糧就諗住去試下啦
一入門口已經feel到唔對路，豆潤咁大間得六張檯學人開舖？唉算，心諗最緊要都係d囡得，環境呢d可以當你新開冇咁多本去整
個單眼佬經理帶左位就問我有咩要求，我以為出得黎做個樣都唔會差得去邊唔洗特登講啦，就話最好幽默d傾到謁既，畢竟條囡黎到唔識講野既棧大家冇癮
你老闆轉個頭就有個阿嬋叫咩美奈子坐嚮我隔離，心諗你做我呀媽都得啦，於是即刻黑面希望個經理識做啦，佢似乎都見到我唔都like就班左另外一條囡叫小雪黎
頂你個肺條囡化到成個馬騮屎忽咁！認真睇佢五觀係ok，但你化到咁樣係人都以為撞鬼啦！都唔係撈既，唔識化妝就請個專業既黎化啦
正當我想再同單眼佬反映既時候佢個樣勁恐怖想殺左我咁，再睇真d嘩仲收埋支棒球棍嚮背脊，無可奈何就唯有扮滿意咁笑啦
之後冇耐單眼佬拎左支酒出黎，跟住大叫快d飲酒呀你班契弟！痴孖筋咁既服務態度真係宇宙級，我再一次屈服嚮佢既淫威之下成支隊左佢，仲安慰自己你係咁舉起隻杯飲咪唔洗望到條囡個鬼樣囉！
隊完已經想即刻鬆人就叫埋單啦，你老闆咁就俾佢鑿左四廿幾萬，黃豆都冇粒送番俾人，收左錢仲嚮度讚自己d囡，吔屎啦！

囡囡：1 環境：1 服務：1 衛生：1 抵食：1

半夜。床上。

「你……？」哥哥剛想說些什麽，卻被一只玉手捂住了嘴。

「噓……」妹妹把頭湊到哥哥耳邊，輕聲說：
「哥……人家……人家想和你一起……一起……建設中國特色社會主義嘛……」

只感到一股社會責任感與民族歸屬感沖上了他的頭，于是雙手開始不自覺的對妹妹薄薄的睡衣實行偉大的改革開放政策，牢牢把握一個中心兩個基本點；刺激消費擴大內需；讓一切創造財富的源泉湧流……

「啊……啊……那裏不行……我的社會主義核心價值觀……要缺失了……」

話音未落，哥哥那高速增長的GDP已經在經濟特區開始了社會主義現代化建設，深入貫徹落實「三個代表」重要思想，以人爲本推動經濟社會發展，圍繞主題抓住主線，全面提高開放型經濟水平，堅持「引進來」和「走出去」相結合的戰略，優化結構， 拓展深度，極大地促進了社會生産力的發展。

而妹妹則結合具體國情新出台了緊縮性財政政策緩解通貨膨脹，吸納了大量社會流動資金，取得了卓越成效。

「越來越緊了呢，又促進經濟穩定持續增長了呢……」收獲了生活水平不斷提高的哥哥的一致好評。

「啊……啊……爲人民服務的工作態度……」妹妹依舊沈浸在愛崗敬業的無限快樂中，「以後……一定要……對人民負責……哦，不然……我可要……建立……信息公開制度……與辦事公開……制度了喲。」

「呵……明明那麽享受中國夢……輿論還不老實……看我不加快轉變經濟發展方式好好思想教育一下這不聽話的妹妹……」

于是哥哥直起身來實施創新驅動發展戰略，增強創新發展新動力，深化改革，加快轉變經濟發展方式的主攻方向，促進資本在全球範圍內的流動；牢牢扭住經理建設爲中心，聚精會神搞建設，一心一意謀發展，推動了城鄉發展一體化。

妹妹日益增長的物質文化需求終于無法忍受：「啊……啊……要全面建成……小康社會了……實現……共産主義了……好幸福……」

「那我也要實現偉大中國夢了。」哥哥通過市場准入規則後，實行擴張型經濟政策，使大量流動資金流入市場，緩解通貨緊縮，資金全部吸入市場，達到泡沫頂峰。

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」妹妹一臉幸福地說。

「還沒完呢！」哥哥再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

「啊？！啊……啊……」

天已經亮了，但哥哥卻依然在貫徹從群衆中來到群衆中去的工作方法……

篇文唔錯 負皮係比達狗

因為唔好笑

好似少左啲野？

依個雖然好撚無謂 但係睇親都好想笑

大家係咪都對佢好失望

仲有sipderman

係 睇左佢六, 七年 第一次見佢為左揾食對香港大事視而不見 隻字不提
佢變了

我唔想放棄佢

舊登真係痴線佬輩出

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲”咸魚雞粒炒飯一個!!!“
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句”準備.......“
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到”卒“個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲”果然夠咸魚味.....“
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

呢篇負評多過正評係乜事
明明呢篇好高質

升中四了

睇完唔敢出街叫

屌有聲

往死裏打 呢篇大陸野可以講話係冇得輸

我同個姐姐講:姐姐,我想入你個系啊之後佢面紅左,同我講:咁你要比心機讀書啦到底咩意思.

從前有個人，佢好愛佢女朋友，於是佢決定將佢女朋友個名Wendy紋係碌鳩到。 紋身師傅話:「等佢扯左先再紋效果會好D。」於是個男仔就等到扯左先紋。 經過一番痛苦，佢終於紋左，但由於係佢扯時紋既，所以平時只會見到Wy呢個字。 有一日，佢去焗桑拿，見到身邊有個黑人，咁岩發現個黑人碌鳩到又係Wy喎。 男仔:「你女朋友又係叫Wendy呀?」 黑人:「你UP乜鳩呀」 男仔:「咪扮野啦，見到你個Wy啦。 」 然後，個黑人扯左，但係男仔見到既係「Welcome to the United States America and have a nice day」

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。

你一定好樣衰好肥。。不過你一定唔會認。。
我試過十六七歲時識過一個肥妹仔 個樣都ok
大波 好淫 成日要自慰 初初都係sex phone
有次上到黎我屋企埋牙 幫我含 扯到好硬 小弟有20cm 我都整到佢濕哂 準備插入去時佢一手除埋件衫 我發現。。我發現。。原來佢有個肚腩。。唉都要照插架啦 插入去個肥妹仔度 入面好暖好熱 好舒服
我一邊推一邊望住個肚腩好似海浪咁上下上下
浪下浪下 我一邊繼續抽插。。一邊慢慢望住個肚腩
有時專心返係個波上面。。但係唔得。。肚腩搖晃既速度快過對波。。我開始唔專心。。我開始軟。。最後真係軟左 一條曾經扯到去20cm既大肉棒 慢慢要回復成一條短短既芝士腸。。軟到一半。。安全套已經唔能夠再繼續支撐落去。。要準備脫落了。。我抽返出黎
我想平復返我既心情 我訓返底。。但係佢居然會錯意 以為我想玩女上 佢即時騎上黎 用佢既左手渣住小弟既小弟 但係我既小弟已經消失了 從此我發誓我唔會再屌肥妹 我每次去海邊望住個海都會諗返起我十六歲果年親眼望過既海浪

仲未有 渣ga 嘅

仲未有

尋晚我同一個女性朋友去左飲酒點知我飲醉左
我就去左佢屋企度休息
第二朝醒左見到佢係度喊...
我就同佢講對唔住
跟住問佢咩事啦...
佢話我尋晚我飲醉左之後
大嗌"去啦比卡超"
跟住掟左佢隻倉鼠落街...

一個八十歲的老人去做健康檢查。

檢查途中，老人不斷向醫師炫耀，他新婚的妻子多好又多好。.....

「她才二十五歲！」老人叫道。

「我們結婚四個月，你知道她對我有多忠貞？

她無時不刻需要我，黏我黏到我都感到厭煩了！」

「而且，」老人又說：「告訴你，她最近還懷孕了！」

醫師靜靜地聽著。不發一言。

「怎樣？」老人得意洋洋地說。「不錯罷！」

醫師抬起頭，看他一眼。「這讓我想到一位失散多年的朋友。」

醫師緩緩開口。「他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的故事。」

「當時，他在草原上，遇到一頭獅子。他立刻從背上抓下槍來瞄準。

然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。」

「這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來。

他沒辦法，只好把雨傘扛上肩，使盡吃奶的力量

『砰！砰！砰！』大叫三聲。奇蹟發生了，

那獅子竟然倒下來，死掉了。」

「狗屎！這怎麼可能？」老人大叫。「那一定是別人幹的！」

「我也這麼覺得。」醫師說....

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾唔出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

lm

有一天，熊和兔子在森林裡玩耍，兩人跑呀跳的，沉浸在自由的歡樂天地中。
突然，熊感覺肚子一陣疼痛...
「兔仔！我...想大便！」
「歐！那我們一起去大便吧。」
兔子很意氣的陪著熊蹲在草叢裡頭，開始歡樂的拉屎！
拉到一半，熊看著兔子的屁股問：「兔仔！你毛沾到大便...沒有關係嗎？」
「沒關係啊！怎麼了？」兔子被熊這樣一問，覺得有點怪。
「沒事...繼續拉！」熊肚子繼續用力，沒多久，又開口問。
「兔仔，你的毛沾到大便，沒有關係嗎？」
「喔喔，沒關係啦！到底怎麼了？」
「沒事！再拉...嗯嗯...歐歐...」
「怪怪的耶你呀...」兔仔抱怨。

最後，熊拉完屎了，站了起來啪啪屁股，再問。
「兔仔，你的毛，沾到大便，真的沒關係？」
「你很煩耶！就跟你說沒關係...」兔子話還沒說完，熊就把兔子抓起來擦屁股了...

任嗌架喎

雷凱欣自爆都無

又太多00後？

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

Lm